協x會係咪有我資料就可以不停幫我開自動轉帳？

小弟之前係一個協x會既展覽入邊比左d個人資料同銀行卡佢地（d人員）
但我捐左一個月之後唔想捐
所以就即刻去銀行cut左佢
佢話今個月19號就cut到
但我今日又收到直接付款通知書
出信日期又係19號

所以想問下大家佢係咪只要有我資料就可以不停幫我申請自動轉帳？
唔該曬各位
打算聽日再去銀行cut多次

搵人解答下我thank you

Push